[加州雷電加州嶺域] 十月十一日田草十場賽日討論區I

7/10 馬PO精選:

第一組
R1 晨曦寶馬（福逸） 輸
R2 日日靚 (種樹) P$20.5
R3 飛天劍（時時） 輸
R4 八進 (烽煙) 輸
R5 機緣巧俠 (女友是貓咪) 輸
R6 富祿 （saho）P$34.5
R7 平海歡星 (覓腸) 輸
R8 萬事叻（尊兄）P$66
W-$80 P$123 Total$43

第二組
R1 勁快步 （Scandalbb) 輸
R2 燈胆精英 (當家精選) 輸
R3 進力之城 (蘭仔) 輸
R4 多姿多財 （華可可）W$53 P$19
R5 藍海策略 (新力必) P$18
R6 開心好友 （買韋達會發達） 輸
R7 會長之星 (Win神) 輸
R8 經典之星 (冬天沒有雪花) W$72 P$24
W$45 P-$57 Total-$12

第三組
R1 勁飛聖（痕哥仔）P$16.5
R2 追風驥足（潘頓正賤種） 輸
R3 白鷺飛翔 （なつめみお）P$16
R4 真勝者 (小川ともみ) 輸
R5 一見傾心 （奧書） 輸
R6 股票傳奇 (人一世勿一世) W$63 P$18.5
R7 電訊琪峯 (金世正) 輸
R8 亮先生 （屠） 輸
W-$17 P-$87 Total-$104

貼多次

萬事叻後追有p
激賞轉倉後追有q
經典之星回馬槍
陷家鏟

潘狗去死啦

今晚點

潘頓正賤種

失控 又比班畜牲撚

一冇雷、田，今晚真係分餅仔既極致

賭完頭四場收皮囉 屌

尾場二班 = shit

三大高手冇兩個
阿般唔發下馬瘟班下游騎師點開飯

今日贏巨多 ?
唔見你屌人

閪手今日咩成績。。

中到激賞 買唔到光頭蘇無預到個形勢咁好

賭馬真係多黑天鵝

你老母臭閪 一早知尾呢2場難賭 就係忍唔到手

嬴足兩個禮拜波
一晚比返馬會 好輸服

7：15 分都估到
當睇左場戲

毒男未贏但係兩隻冷Q都飽撚死

二班難賭過五班

冇雷田都係贏得隻全世界讓路既多姿多財

以為多馬放 經典之星會散。。

@奧 有冇發現你一有女啲黑氣就返嚟

俾你賭

佢今日手馬好多超買得幾緊要

上半場贏下半場大針倒輸
要退出馬po休息一陣

賭咁大

一見傾心 30幾蚊w個p仲有20幾蚊

六環分咗落隻激賞

Martin Harley will ride LOGICIAN in the CUMBERLAND LODGE STAKES at York. 4 runners declared.
高士登送一場頭馬俾下體炎

波健士
梁家俊
何澤堯
三大賤人加埋贏四場 其他全部報失

唔講仲以為6 7係試緊閘，CLS

我唔再賭了

我今晚一笑置之

今晚冇賭

退出3日 ?

用Rab Havlin未仲仆街

幕後贏家

個W $72.5 唔好0.5都唔俾我

30秒

谷草想度走位
包你輸死

某程度上巴度今晚都係仆街
場場p 見佢手風順追佢w就冚家剷

挽留

以為跳岀世界食梗呢班

真，打FIFA比人屌打仲開心

去到第7場騎師王派彩打番個和，跟手尾場篤哂三舊水，今日都唔知自己賭左咩

幾帝豪大師同孖寶

有撚用咩
陣間咪又要買longines國際賽事

我激賞 奮鬥 金鼓

又中一W 排名上番好多=.=

法羅群島見

星期日捲土回來

潘: 我都贏夠啦

好在買左帶
輸少d

岳伯仁連左右門神都唔用，星期五場G1直接叫呀學同呀杜騎嗰兩隻馬女

三格左 原來友賽 88

賀銘年你騎咩馬

大家沖個涼好準備 星期三 5

真係暈撚咗

悅目星光 風雨狗 仙履奇遇
尾場本身諗住買埋金鼓
輸淨果2k拎去食餐好就算

好彩姐

何妖一係w一係無影

無左做愛兄弟d馬充滿歡樂
至少有機會搏下冷
好玩過下下3大契弟

激賞 奮鬥 亮先生

一齊啦 福蛇

幾時死

喜奔騰盈嘉輝風雨狗又唔係特別上風馬
勝利威龍縮落1000憑咩2.1先

咩事

比你猜中左，買了角大

過去波po乞下算 呢度太小圈子 成班大神傾計插唔到嘴

同能哂==笑4

就算知友賽都唔敢細

三餐溫飽

星期日幾隻機會馬
寶成智勝 是必飛飛 悅跑得

唔關事
你俾人扑哂姐

跟了
賭球算，起碼有人性
馬真係畜生黎

潘頓呂賤西係有少少熱門效應

唔乞啦 波po而家低質到
終於知d大蛇點解走晒

唔賭直頭病啦ON9
仲講溫飽

見到racing touch 尾場10檔獨贏勝出率有14% 我就知乜野放頭鬥搶果d係信唔過

話事話又真係好似好耐唔見你lm

乜撚野好多馬搶放
跑完睇埋電算機先知咩事

講得幾好

奮鬥無乜
好在唔係拖激賞

每日賭1000係咪永遠都贏唔到大錢

賭球好有心機度
仲要好忍得手下 晚晚最多兩場
仲要大注小小都唔會 每注都最盡1k 係寧願嬴小d都想控制下自己
15日 500推多左20倍出黎 馬真係比狗賭
一晚profit冇晒 控制唔到自己 個感覺衰過就咁輸一個月糧

買得大賠得大

本細好難部署

coolmore係咪冇錢，達德素唔搶馬比藍營買晒

呢句好撚PR

我老死呢，進力之城

必每日賭幾大

你地唔輸我邊有錢贏

隻馬真係哭撚左
成晚輸o既開始就係由佢果到

奧狗新ac

Lm

點解經典之星10檔可以單騎領放

攞景定贈慶

六寶派成6十幾萬

晏B

辣臣個傻閪唔頂佢

Coolmore玩日本種仲好啦

佢無埋過欄咖

何澤堯說：「對師傅心存感激，雖然師傅要求嚴格，但也深明二人溝通之道，會願意放下架子與我傾談。」

「他除了是我的師傅，更是我第二個父親，沒有他，我不會有現在的成就。」

何妖都算正氣

Indigo Girl用Rab Havlin嘅

Frankie去咗邊

打完飛機好訓

川崎前鋒晉級抵買定潘騎王抵買

打手係要講呢啲

Fancy Blue玩到脹筋加埋大震撼女不如退撚埋佢
反正抖完都係有跌冇升

丹麥大炒格

肥仔威威學咩人贏馬
阻住我地光頭威威

太傷心

都係輸 無謂比較啦

可唔可以日日跑田草

不過條片真係好SAD

田草啲草香啲？

馬PO龍虎榜:
新力必 840
金世正 457.5
尊兄 421
金仕芬 356
痕哥仔 156.5
彩虹RB 154
saho 149.5
人一世勿一世 129.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
波利 55
Adnan_Januzaj 52
女友是貓咪 38.5
智高無上 34
鏟齊泥種樹 27
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
屠殺馬會 -22
跟方駿暉贏大錢 -29.2
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
烽煙 -67.5
冼毅力saint -69.5
奧書 -72
當家精選 -76
Scandalbb -80
潘頓正賤種 -80
中出大俠 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
福逸 -94.5
Yurab -98
冬天沒有雪花 -107.5
時時精綵(馬王) -110
方嘉藤惠 -116.5
覓腸 -118
Regen -120
七色 -120
華可可 -128.5
Win神Ho -132
Greenwood綠木 -136.5
囧 -157
なつめみお -169.5
蘭仔 -198.5
買韋達會發達 -200
Priestgod -200
單挑 -200
寶高 -237.5
小川ともみ -240

落緊周俊樂降頭，唔得閒住

叻廠今個月完之前開唔開到齋呢

黎水都上名
霍老都開齋
何良都係算啦

落佢降頭做咩

辣臣又要等季尾....

The Lir Jet>Breeders' Cup 會唔會諗大左

下星期2班1650
盛大光輝

唔係已經講左fancy blue會退咩

0000 快

多撚謝佢衝上泥阻住我進力個p

咪話佢退囉，只係解釋下佢點解退啫

「股票傳奇」超級大漏閘，以天馬行空的後勁，最終贏馬！

賽後呂健威表示此馬出閘一刻非常失望，以為輸咗一半，但估不到馬匹大漏閘後，亦可後上甚勁贏馬，今場一早都計劃用後上跑法，但漏閘，馬匹在閘內仍不規矩，希望今場贏馬後可有改善。

傻撚咗，上下線都冇長力

點解唔直接屌死楊明綸呢個垃圾廢物，可以跑成咁既衰樣

今晚先針撚到仆街
星期日又賭過
點解賭仔多數都咁撚犯賤
點解要同錢作對

生涯最後一場都要比老豆撚

賽後，蔡明紹表示，儘管他自大外檔出閘後於早段在一段途程上須催策「飛天劍」以超越內側馬匹，但坐騎於跑過七百米處時脫口，須受催策以嘗試保持位置，他認為坐騎的表現令人失望。他說，他於跑過六百米處後持續催策坐騎，但坐騎在直路彎前開始墮退，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「飛天劍」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「飛天劍」是賽的表現與近績相比難以接受。「飛天劍」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

同樣於賽後，潘頓表示，他未能就「盈嘉輝」令人失望的表現提供任何解釋。他說，儘管他於早段須消耗坐騎一些氣力以佔取前列位置，而坐騎於中段走勢暢順，但牠於跑過五百米處時須受催策，其後在直路上墮退，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「盈嘉輝」，並無發現任何明顯異常之處。「盈嘉輝」上仗跑獲亞軍，是賽居馬群後列過终點，小組認為該駒是賽的表現難以接受。「盈嘉輝」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

雖然正常跑都未必贏到

真係多左架

coolmore買馬未

好似好賭啲
好耐無見牙拿

其實今晚條6寶都幾易中
點解我中唔到

「喜氣綿綿」的騎師梁家俊因於末段對已無爭逐機會的坐騎不必要地用鞭，被罰款五千元。

多姿多財 經典之星 你預佢外檔放贏咪難
你講有好多本錢包到就另計

1角

楊明綸唔使落，因為開季已經落左佢

今日應該輸死好多人
前鋒
尾幾場馬

仆街第4

有錢包多幾隻真係唔難中
起碼無啲巨型冷門得黎條6寶又幾好分
利伸： 無錢 第二關已斷

今日先知進力之城原來係放頭馬

留住跑贏左啦

個班角大黨靜雞雞數角完場出來做威水

唔斷係靠隻馬

Eriksen傳乜撚野波

好彩我正數，如果唔係實B紅字size6屌爆佢

下場應該搵雷狗熱食了

癲夠未 得罪你？

6角

肯定啦，馬主咁比人連撚兩獲，再輸即轉倉都似

熱食都照買d，再玩野馬主實拉倉

3比0 角細gel得

7

死仆街再數爛賓周

AII IN啦

7.5s gel到上 13.5s

叻廄又咩料，牙東無價寶又研訊

8

垃圾倉執7左佢啦

垃圾倉又害人

先輸一注7.5s

9

12啦屌你老味個班撚屌出黎未

無人買-2?

13

你想我收聲我訓囉

角大巨中唔能講

心靈

你3餐溫飽都唔撚要而家變幾十餐

無限角

痴撚線..分兩個比捷克啦

又中撚爆派我

福頭7.5-13.5
我15.5s

老土黨有利益衝突就支離破碎

我都忍左好耐
都係要出事

休息一晚 聽日bounce back

我半場大6買緊果陣佢即刷...見財化水...

睇落唔係好大問題 係cap咗啲姐
全程都有騎嘅

垃圾倉就梗㗎啦 睇死佢今年開唔到齋
得返30隻馬

“He’s got a very nice style, he reminds me of my son because he’s not very small but he gets down nice and low,” Ferraris said. “He’s a street ahead of the rest of the apprentices here.

黃傻陳蛇: 霍清我屌你老母咩

碧咸隊又反logic被刷角

咁多場美職

暈撚到
美職買一場角細
半場12角

慳返半場時間做自己嘢

新新那提又爆
唉 賭條撚真係＝＝

必早餐未

屌你老母英撚

又買左2.5b,要驗腦

全半細 on99食賓周

機員

一起身又白賭

師兄幾重口味

早 快 買咩

賭少陣啦
傻西地震6 7球

白賭好過買咩輸咩先

達拉斯角大中啦賭波馬

輸錢唔緊要 輸咗時間就唔得

新英倫試下比多4c

唔買角大 咪煩

辛辛那星又角大
賭西咩

達拉斯對家紅埋 又三格

新英撚-3c

唔跟績全角大 刨績狗早撚抖

蔡虐畜有馬俾阿般跑

幸運快車何妖
對上一次同牙蔡交收係幾時

馬爾代夫行頭咩玩法

上季都有啦
美麗滿載個d

潘一哥星期日96分騎豬王

搵到個網check
第4都多嘅
要贏就17年1月八心之友

你琴日場場中哂４隻唔講＝＝

邊條撚樣放流料話寶成係何妖騎

呢次堅係收息之選

何妖本人（連登）

打稻草人有咩用
冷嘲熱諷自己人？

輸錢自己人
贏錢含家產啦

佢真係每場揀最好個隻跑咁制

蘋果

有幸運快車梗係騎左先啦
蔡虐畜啲馬唔推得架

角大輸4

首飾大聖又黎
睇見都辛苦阿蔡肯放過佢未

前面贏完幾場到最尾知道必勝2倍都冇

好在我狂輸

星期3明顯撚
星期日追頭馬數
講真呢手馬 4W先係合格

點睇何妖手馬

我頓尾場多數玩野 放心

緊次於頓
都有幾隻機會馬

尾場果隻好難飛wo 最多就唔買姐..

Link?

比多2c

英撚1:0完

上場贏變輸，今場走個生位Gel得啦

10點買乜 快

生路不生路潘自己話事嘅啫

辛辛那星 16角
真係命都冇

屌撚死佢 攞出嚟衝邊有得輸

Thx

原來尋日搵一場潘頓頭馬係咁難

combo埋達拉斯角細

paul蘇 雪茄蛋陣

果場覺得正路角大
自己唔買咁解

有冇論點

下場唔賭佢兩隊角

唔洗問都知大家唔出聲走去賭地震三格
想死咪一齊囉

Little do you know

直頭唔賭美職 任鳩開
馬會簡開即場又撚狗

同撚晒路

咩環境

唔賭

好

@唔怕

20角

地震半7全10基本野

你好撚煩姐
同外仔有乜分別
屌你啦

兩大送角隊 點知拍埋唔識攻 咁上下劇本

我無收錢做五毛

收爺啦cc台打手

聖荷西地震(主) 對 溫哥華白帽(客)
角球大細
大[10.5]@1.85
大[11.5]@2.30
大[14.5]@5.00

地震三格LIST:
必
福
唔怕

講真啦
預撚左老土結局神10
88

10點半數角爛春袋

係你地先賭足球咁撚狂 我戒咗

尊嚴之戰
贏輸都退出美職舞台

這是最新錄用的笑話？

丹麥無份賭?

冇

兩場10.5b串埋算

跟算

新英倫角大王
點解落後主場都冇角

有冇人會留意下果隻疾風明駒？

阿般同開心日子玩左咁耐都唔要
揀告東屁未出頭既馬

做艇好過賭

呢個真，做艇 = 點都嬴，人地賭仲要搏

南區有

告東屁呢隻好喎
北半球馬似今季開始黎料，上場都跑得幾好
增程岩哂數

潘頓一檔長途 都唔知會熱成點 可能得2.X

呢隻千八都驚佢短
冇乜加速力 擺前走啦

千8應該都唔會咬得前

賭球馬同外仔係咪好撚開心
閪震0C

0C

又係我地輸
癲癲地

0角0入

狂追銀河對家，你教我點輸？

叫咗咪賭波 煩到

下一隊入波， 伐木

斬木佬

刷角呀屌你老母快啦

買左兩場角巨2X1
跳先我福

同跳算了
無3格無命老實講
1格跳樓
2格跳橋
3格保命
角細三餐溫飽

邊場

閪震囉

白帽咁撚刷得

銀河得3隻

巨富港退出考菲爾德盃

咪癲啦

去Cox Plate

Front lame

唔怕啦，反正移咗民

得3c 想針

傻西0角

你半巨射都好，起碼一關中
我兩場10.5過
想跳樓

2X1 得1關中
有咩用

得尾場有啲睇頭

健快聯盟

雷狗咩事 聽日又唔試閘
又準備過日本

申請完放假又走去返工咩

staycation

睇返隻勁飛聖都仲係拿住拿住
屌你內檔可以搞到兜大灣 隻馬唔係蝕咁多睇佢最尾幾步贏得啦

屌你老母紅撚埋
肯撚定神10中位
老撚土到仆街

世途險惡 quick jump

follow

兩隊冇老母既入多5球，快！

半7全8

好撚野 100%卡撚左神10
屌你老母打少2件 冰角 仆你個臭街

半7全9

傻西-4

【蹄聲妙影】單車泊停車場 薛恩又驚動保安
8/10/2020

沙田馬場有蓋停車場。

近期網民頻頻幫薛恩開Post，講到佢執包袱，買定機票咁滯，結果剛周日終憑「霹靂狂龍」打開缺口，一吐烏氣，而呢幾日輪到馬場保安開Post討論佢，當然唔方係好嘢。需知呢位前悉尼冠軍騎師開鑼前嫌宿舍私隱度低，趕頭趕命搬去火炭區租樓住，風水呢家嘢東星唔識睇，但出席完晨操，返屋企超方便就真，車唔使揸不特只，踩單車都唔使十分鐘。

不過，香港唔同外國，部單車周街泊，靚少少都會畀人吼，泊過夜分分鐘畀人沒收，但沙田馬場勝在保安嚴密，薛恩都算醒目，佢呢輪出席晨課，都將部單車泊喺有蓋停車場入面，唔驚日曬雨淋之餘，又有保安幫眼睇車，但係你諗到，其他人一樣諗到，最近經常有好幾部單車泊喺度，姑勿論薛恩係跟風抑或領頭羊，據悉保安部相當勞氣，已多番勸喻佢唔好再咁做，要泊就泊番馬場內單車位，事關咁做會影響車輛出入，邊個撞花邊個就唔好啦！

初出第三後消失晨操表 鄭廐新星有碎骨！
8/10/2020

「發財好市」(5號)開鑼日初出跑第三名，可惜其後因腳患要做手術。

下游馬房要搶分，當然寄望廐內有能力嘅質新子彈，事關呢類馬匹隨時可以一季贏幾W。近年都要打護級戰鄭俊偉，開鑼日派咗匹D布PPG首度登場，兼且捧成3.3倍熱門，佢就係「發財好市」，結果呢匹馬喺四班田草1200米跑第三，表現唔失禮，大家都覺得米高哥應該好快再派佢上陣。

不過，「發財好市」跑完第三後，賽後翌晨右前腿不良於行，之後亦冇再試過出跑道操練。再睇埋馬匹傷患紀錄，原來呢隻馬右前腿橈骨出現移位碎骨，並於上個月17號經全身麻醉後右前膝接受內窺鏡手術，難怪仲未復課啦，相信都要休息一段時間，對於廐內質新子彈唔多嘅米高哥嚟講，或多或少構成一定打擊。

大家準備入場未

智慧神駒 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.1 27.3 23.6 (1.20.0) (巴度) (伴跳馬)

一舖縱橫 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.8 24.8 (53.6) (潘頓) 其利斷金

好玩大少 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.9 24.7 (53.6) (潘頓) 神逸金剛

氣宇軒航 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.2 22.0 (45.2) (潘頓) 錢途燦爛

連利福將 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.1 26.1 (55.2) (潘頓)

錢途燦爛 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.2 22.0 (45.2) (梁家俊) 氣宇軒航

得勝駒 韋達 快操 沙田 全天候 30.7 28.4 24.8 (1.23.9) (周俊樂) 標準猴王

冠軍名駒 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.8 24.0 (52.8) (練馬師) 青年聯動

南華之光 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.2 24.8 (55.0) (潘頓) 印鈔工廠

牛安了

我全戒
大家自求多福

11c收番個本 @福逸

星期六日專心賭日假美假

3格就追返琴日馬數
1格依然都要跳樓 88

保重
日後江湖再見

本身諗緊
但似乎黎緊又會收緊
馬會都未敢公佈14號之後既安排

盛大光輝 何良 快操 沙田 全天候 28.5 25.0 (53.5) (巫顯東) 東方雷

天意 蘇保羅 快操 沙田 全天候 30.5 28.2 (58.7) (梁家俊)

雷霆戰駒 蘇保羅 快操 沙田 全天候 30.9 28.5 (59.4) (梁家俊)

從頭越 徐雨石 快操 沙田 草閘 23.1 21.9 (45.0) (田泰安) 黃色潛艇, 東方繁華

黃色潛艇 徐雨石 快操 沙田 草閘 23.1 21.9 (45.0) (黃皓楠) 東方繁華, 從頭越

黃潛

章名收到個風話馬會用客串期吸引外地騎師過嚟玩國際騎師錦標賽

佢話遲下可能知真定假

PCB
馬昆
簡國能

真係有三四個黎，陳蛇班華將可以放大假

之前可以跑騎師賽國際賽跟住走人
而家邊有人為呢兩日分分鐘隔離一個月
順便俾佢地客串就正路

日日靚直路甩bit爭啲跌埋個place
福滿寶增程飛6 7疊跑足1800無place
Shit 恩星期日隻火旺勝馬諗住點輸？塞車？

賭波馬勝到仆街

蔡頭3日4win...

死仆街黎 去多場使死咩
飛天劍墮退包尾

星期三 過關
5X16
獨贏及位置
獨贏及位置
獨贏及位置
獨贏
位置
1 場 9 勁快步
3 場 2 飛天劍
4 場 6 特駒聯盟
7 場 12 孖寶
8 場 8 萬事叻

萬事叻6倍幾P

福蛇

有福哥 無甩拖

我輸到仆街 邊個最開心
你地慢慢賭波

福x

咩料 星期日除左場5班之外 場場都唔滿額

星期日追住潘何q黎買

唔再賭了 大家玩得開心d

又扔低手足

我做鬼都唔會放過你

買左以為又輸錢咁都追得返

應該勁嘢嚟

1900見囉唔係點姐

我真係唔明點解有練馬師仲會比有機會贏既馬佢騎
澳洲幫真係大撚哂

二郎谷草

講到我無份輸咁

1900

我都戒左...一晚

盛大光輝r1

抵佢死

屌，焗賭

屌，冇盤唔撚賭

戒啦

唔好賭啦 我而家係天台覆你

我有 pm我

賭埋1900 和你跳

冇盤冇角焗賭啦

唔好

我都諗左好耐
你要戒首先要面對賭

足x呢樣野已從我人生抹走

樓上班友好入定錢啦

弦樂器17號跑唔跑

1900都賭 唔撚係人黎

問題係1900 2200 抹唔走
時間一樣咁過
不賭白不賭

哈薩克u21行圈幾靚

排priority 拎返少少尊嚴

拉黑 8

我應該當年就親身X撚左外仔呢個爛賭二

算 賭左LOL先

我健康馬迷你乜事

依家你收編咗佢啦

未知，John Gosden只係講咗佢有機會繼續跑

佢=喬正初

點睇佢教而不善?

話哂CC台手腳==

你讀歷史都係讀啲教識徒弟冇師傅 甚至將師傳X埋

邊會讀到啲係尊師重道

我睇TVB劇唔係咁
一日師傅一世師傅

點解銀河咁撚屎

平伏左心情

仆街10點隻智利馬點睇

TVB真係導人賭嘅表表者

唔係可以點 成個幾月人工冇撚左

Betting can hurt

Betting can hurt sometimes

睇左天氣 有雨
岩跑

星期日最後機會

死係邊隊/邊隻馬手上

我都輸埋11月份人工

點供樓

租租

一日讀5皮

你一場都唔止

扣哂開支拎得出黎賭既錢輸哂咁解

昨日兩皮 冇要經典之星我係on9

做到咁已經好勁

福蛇一定搵好多

星期日認真未

落番嚟先啦有咩野過左1900先講

傾下星期日啲馬未

傾下星期三啦

山桃點睇

福逸健康點睇

輝煌芯俾周狗

又外

星期日D馬冇乜好傾
潘一哥96分騎豬王

返澳洲退休啦

【賽馬以外】都係見習生 周俊樂同陳嘉熙嘅分別係…

周俊樂同陳嘉熙嘅分野，究竟係邊？

喺香港做見習生絕對唔易，先唔好講咩過五關斬六將，齋睇最近幾年最多都係每季得一個見習生回港出道，就知能夠喺香港策騎嘅小將，算係萬中無一啦。既然能夠喺咁多人選中突圍而出，係咪個個見習生都身手不凡？答案你知我知。當然，上季尾出道嘅十磅仔周俊樂，啱啱廿歲出頭，最近演出都算淡定，好似「君達星」同埋「爪皇轟天」兩匹快馬，陣上撞正有馬鬥燒，但Jerry夠淡定無一齊癲，兼且可以留住隻馬入直路再衝，結果順利建功，難怪向來用人嚴格嘅霍利時，都話Jerry有啲似佢嗰位南非冠軍見習生囝囝阿Luke啦。

大家都係見習生，周俊樂雖然有得減十磅，但同有七磅減嘅陳嘉熙相比，坊間對佢哋兩個嘅評價的確好唔同。「周俊樂自然係前途無限，值得一讚；陳嘉熙就只識X放，快啲收檔。」毫無疑問，單計成績，周俊樂暫時有4冠6亞5季，的確完勝只得1亞嘅陳嘉熙。甚至喺陣上發揮，筆者亦覺得周俊樂表現出嚟嘅成熟程度，唔似一個只得20歲嘅十磅仔，呢樣嘢，依家已經26歲嘅陳嘉熙，的確比較輸蝕。

不過，單憑主觀印象，唔足夠講到周俊樂同陳嘉熙嘅分別係邊。筆者決定搵啲客觀數字，睇吓佢哋面對咩情況。雖然咁講未必啱晒，但賠率或多或少反映到嗰匹參戰馬嘅機會，如果多啲熱門坐騎，按理餐士亦多啲。先講吓周俊樂，今季佢原來有9匹5倍以下坐騎，成績係2冠2亞2季，勝出率22%，上名率66%。

咁陳嘉熙又點？莫講話5倍以下，就算計10倍或以下，今季佢最熱兩匹坐騎係10倍嘅「東方雷」及「百寶袋」，反而50倍或以上有10隻，即係代表佢今季根本無騎過一匹牌面馬，目前只得1亞，數字上，不合理嗎？

當然有人會challenge，正正因為你廢，咁自然無人肯畀餐士馬你騎，與人無尤。呢方面，筆者亦覺得喺香港馬圈，如果無表現，肯定會一沉百踩，極難翻身。不過，筆者再畀多一個客觀數字大家，陳嘉熙在港出道至今嘅5倍或以下坐騎，勝出率係19.5%，上名率51.2%，周俊樂則是勝出率20%，上名率56%。咁樣睇，佢哋分別真係咁大？

■山無陵

【沙漠中的綠洲】賽馬運動提升沙特女性地位

新西蘭的艾麗莎成為首位在沙特阿拉伯贏馬的女騎師。

沙特阿拉伯近年積極推動國家現代化，與國際社會接軌，今年二月首度創辦沙特盃，以全球最高獎金賽事作招徠，邀請世界各地頂級良駒及騎師前往參戰，以提升國際形象，並成為了一項國際馬壇重要盛事。

為增添氣氛，沙特盃賽日舉行前一個晚上，利雅德馬場另舉辦了一項國際騎師錦標賽，邀請了戴圖理、史文夫等多位好手參賽，亦包括來自蘇格蘭的嘉蓮(Nicola Currie)及新西蘭的艾麗莎(Lisa Allpress)兩位女騎師，其中前者成為歷史上首位在沙特出賽的女騎師，而艾麗莎則成為首位在沙特贏馬的女騎師，意義重大。

沙特阿拉伯社會一向是男性世界，雖然近年王室積極改善女性地位，例如允許女性申請駕駛執照，合法駕駛車輛，但仍然有許多限制，包括如非男性監護人許可，不可結婚、離婚、旅行、開設銀行賬戶，以及不可自由穿著等。

近日沙特賽馬會宣布，來季將發牌予兩位女見習騎師及多位女練馬師，對推動女性權益向前再邁進一大步。而有見及今年首屆沙特盃之成功，決定來年將再度舉辦，並將所有賽事總獎金加碼至3050萬美元。

係咪又想陳蛇獎金大王放到你地收皮

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
樂無極 RUN MOOCHI B277 文家良 08/10/2020

好

又多隻阿狗

傾黎做乜
會輸得開心啲？

貓蛇愛狗Battleground又係齋報名

war front兩歲唔跑留返三歲黎煲醋

馬po避風塘

仲諗住佢可以學AFB咁掃晒啲兩歲賽，三歲就收皮

其實馬會作為全港唯一一個合法莊家
又作為一間非牟利機構
佢點解唔可以場場都開讓球盤
係咪同外仔夾過計

佢自己咪最大外仔
啲外仔射返入佢到

係咪想投外
直接講
完全封鎖

我愛馬會，但冇盤點部署1900

直屌哈薩克w

呢度啲阿狗多到

Hi 老4

其實無論樣or睇佢跑都係呀媽多啲 我唔信佢會3歲就收皮

不過Ballydole嘅War Front子嗣特色就係三歲玩撚完

輸到仆街啦

係 pm我傾

雖然咁講有啲早 但有種感覺found會做到勁老母

啲後代落咗地就知

買左客其他

證明阿迷多賤種

佢識放頭就有機會lol,但係呢隻野唔贏就大敗，好難計

周俊樂同佢CFU一樣唔鍾意放

做咩姐你

馬其頓點輸

覺唔覺得馬po好似無咩自家賽馬理論？

客隊咁廢

歌唱比賽先考慮哈薩克

有，不過個個收埋食唔教人

尋日某會員大勝

華蛇有冇理論 ?

理論黎講我只信賭波馬

各位
想追數贏錢 就買挪威fg今日重心

battleground 去美國啦

昨晚頭馬最新評分及加分幅度：
爪皇轟天 42+7
鵲橋飛渡 54+5
肥仔威威 77+6
多姿多財 65+6
帝豪大師 59+7
股票傳奇 51+9
孖寶 66+6
經典之星 91+8

去硬啦，Ballydole一定會放重兵去Breeders Cup嗰兩日

Chindit vs thunder moon la

中馬 要中冷馬

其實好事黎，識後上仲好啦，而且20歲仔可以用個讓磅制度慢慢練

至少我覺得周俊樂好過陳蛇

啲場地步速理論同呀媽係女人一樣 唔使講

直屌客勝唔好煩

本身諗住有Battleground睇

Limato, one of Flat racing's most popular and durable performers, will begin a new chapter of his life next week after owner Paul Jacobs decided the time had come to bring down the curtain on the veteran's tremendous racing career.

乜Newsells Park Stud又整多隻Galileo X Shastye攞出嚟拍賣

佢兩個大佬真係

冇左佢都唔差，呢兩隻都好勁

見證下Battleground兩歲點威呀，反正三歲冇得睇

薛恩ig story

佢肯定有心留下季，得唔得就唔知啦

WAR FRONT

三個廢老有錢冇掟洗又買架啦

早幾年都唔知比咗幾多Yen比日本仔

兩年後就有嗰堆良血馬睇

成堆一線馬女送哂去俾大震撼龍王屌

歐洲真係得佢哋同希臘船王咁認真玩日本種

入波未呀

北馬其頓入未

廢撚到屌 正垃圾
針算

你大？

goal

好事嚟
當年睇佢森林大賽輸畀Make Believe
宜家Make Believe自己都出咗匹Mishriff

都睇咗佢好耐了

我頓我頓

屌你馬會唔開盤on99

Limato全盛都幾撚勁，兩年森林都勁到傻

裏海世子 我細細個就聽過呢個名架啦

血緣太濃啦

呢隻中跑緊，仲識贏

睇咗咁多年阿加汗，良血馬就係狗餅

好少佢咁贏過GI仲肯跑到咁多季

1200-1400都得

屌佢炒12M? 死垃圾

遲早都要買馬架啦

閹咗唔跑唔得啦

12碼唔入射補射中
仲想點

咁又係

揸住Siyouni 同 Sea The Stars 都出唔到好馬

肯買馬女未

好過兩兄弟成日出馬呃錢

用自己配嘅就有，幾時有新種

你估阿加汗好好咩

咁掉轉講，肯買馬仔未

阿加汗都唔會出馬呃錢啦

今年Diane嗰兩隻馬女算唔算

唔算啦，兩兄弟啲馬長出長熱

仁安孭飛

加州金礦去咗紐西蘭跑

客其他未 快

567

1:6咪算

好彩主隊炒返球12M

主係咪入波嗰個紅咗

抵啦入鳩我波

北馬其頓咪放過佢地
數佢老母啦

紅多件

入波呀屌你老母 拎紅牌托撚咩

同大家做賽馬結果？

屯門友咁撚爛口

Frankie騎St Mark's Basilica

老豆騎 Wembley

呀詹騎Alkumait

Dane O'Neill 騎 Albasheer

Coolmore's MV Magnier goes to 2,800,000gns for Galileo relation to Mohaather

講肯洗錢玩馬佢哋真係好癲

MOGUL都唔止呢個價

針了88

藍營掃咁多馬先出手

2200 快

佢仲有一大堆日本隊，呢到唔使係咁掃都可以

小組認為「飛天劍」是賽的表現與近績相比難以接受。

小組都知賽績派好撚頭痛

咁預期你係咁掃但D馬廢既，都係貴精不貴多好

我每個賽日一定有隻單頭WP墮退包尾

咁藍營都係掃frankel kingman dubawi啫

又係你條外仔
驚死人唔撚賭

呢場識閪賭真係

近績派

你賭咗未

賭球害人

買咗大

原本十蚊注打下牙較無問題
pr叫人場場賭 大賭先係問題

我最後$10 3.5B

飛極都仲有波賭

係
乜野不留遺憾，生死注果D
入撚哂腦 成班仆街

蘇笑輝一招了

智假半大冇買
又dum爆十個心口

你又外仔?

馬會有開

一球 半乜撚野大
輸撚緊
咪燈鳩我 屌爆你

智甲好撚鐘意下盤開半客

獸醫於賽後報告，「四條煙」被發現呈現不安。由於這是「四條煙」連續第二次於賽後被發現呈現不安，該駒必須通過包括額外診斷評估的獸醫檢驗後，才可再次出賽

呢D馬真係不宜沾手

冇買半大又贏

屌佢哋識唔撚識踢波

12碼都唔入

0:1完場算啦

456佢老母啦
順便教下主班柒頭點踢波

買左主 乜撚事

半客度完唔敢買好心痛

0000迫近

追返粒先啦仆街

3.5B 又針撚埋
10蚊都冇埋 聽日早餐飲水算

即場外仔左?

0000洗能討論
我地香港人一定打國際戰線
支持白我

下盤100K？

John Gosden: "Enable did one canter on Warren Hill this morning and seems fine...a decision about her future will be made after the weekend."

嘩我屌你班仆街賤撚到

Japan同MOGUL嘅妹比Coolmore嘅MV Magnier用3,400,000gns買咗

呢個係今年成交最哥嘅記錄

估下有冇group 贏

Despite the filly's headline-grabbing price tag, she is not the most expensive of Shastye's progeny, with that honour belonging to the Group 3-winning Sir Isaac Newton, who fetched 3,600,000gns from Magnier in 2013.

呢隻真係貴價狗餅

太陽戰車都執到嘅

主第一球快到

會唔會太睇好

佢係馬女嚟，屎極都肯定唔會賣撚走啦，驚西咩

邊似得佢兩個大佬

Coolmore大把錢，燒下都冇所謂

週歲馬女340W少野啦，800W買配種馬女都試過

不過呢隻馬St Lawrence同Qatar Racing都有興趣

最尾MV MAGNIER叫到上成交價先嚇得走Qatar Racing

乜撚野白我
廢柒到 暴動未

香港同白我一樣啦
踢波又廢抗爭又廢

撐高牆啦

邊位丫..夜媽媽整件豬西出黎嚇鬼

狗都唔屌

隊長俾佢陷害

靜雞雞賭0245

正大光明

即係燈膽精英

買十蚊等下人開心

蘇格蘭角大

外圍既事你問返外圍人啦
唔好釣魚執法＝＝

咁你10蚊買乜鳩

唔重要
最重要係你點買

偷拍???

唔怪知個名有啲熟

曾志偉.JPG

偷拍豪

挪威
蘇格蘭
有波未

挪威

GOODBYE LA屌
又針了

半主？

半大1

哇..比利時係咪未開波

屌你老母塞爾維亞遲6分鐘先入啦
挪威FG

中能哂伏 仆街啦

乜撚野下蘭特，挪威神童
比人禁撚住黎屌，廢撚到仆哂街

savic勁撚到

朝早鋼膽
烽煙 福逸 外仔

烽煙唔駛試閘咩

隨便你地
我全撚部戒
有事CC台找

美斯依啲垃圾唔靠12碼識閪入波

原來矢作芳人收左個女徒弟

真，屌打完FM Fifa
手痕買大波
場場兩球，屍都冇埋

Magnier confirmed that Mogul stays in training at four but said it was too early to say whether Japan would join his brother at Ballydoyle next year or retire to stud. "The two of them were supposed to run in the Arc but there's still Hong Kong, the Breeders' Cup and Japan as possible targets," he added of the pair.

松島有冇興趣呀

R8 利害了？

Japan: 你比我退去扑野啦得唔得

今年唔合格點收得貴呀

高地之舞周遊列國幾個G1都係萬五歐
日本憑乜

上年松島入果時都唔會平啦 起碼賺左一筆先 同埋佢今年個form 我諗淨係可以黎香港偷雞

其實呢某啲馬主入股馬嘅時機唔好，咁就變咗中伏

Siskin咪又係

配種權姐，最多咪賺少啲

Btw 如果enable真係跑既 唔想又再傷心多次

啲風向似會跑多場

有錢分 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.0 25.0 (55.0) (巴度) 龍城皇將

金津一號 苗禮德 快操 沙田 全天候 34.3 29.9 24.2 (1.28.4) (巴度) (伴跳馬)

靈鋒 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.9 27.3 (58.2) (賀銘年)

又係熊 霍利時 快操 沙田 全天候 29.6 26.1 (55.7) (巴度)

戰熊三千 霍利時 快操 沙田 全天候 29.9 25.5 (55.4) (田泰安)

桃花盛 賀賢 快操 沙田 全天候 32.4 30.1 (1.02.5) (薛恩)

勁力勇士 呂健威 快操 沙田 全天候 32.0 27.9 (59.9) (何澤堯)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 27.7 28.5 26.6 (1.22.8) (何澤堯)

觀世界 容天鵬 快操 沙田 全天候 25.7 (25.7) (潘頓)

牛安

暫時英國冠軍錦標日上次退出4隻＋高仕登兩隻鎮倉寶都有報名

報名唔使錢，點都報啦

coolmore今次都幾頭痕，呢4隻都唔知跑邊場好

唔怕，仲有美國日本香港

佢肯定英美是但出左場是再諗港日，唔係狀態keep唔到

美國肯定會重兵，始終Coolmore係嗰度咁多動作

日本要考慮埋佢地俾唔俾外國人入境
用土炮不如唔好去

呢個真，冇外國騎師用可以收皮

問題佢美國個邊好尷尬，Love講到明要草地大賽，肯定唔會比蛇去玩大逃，mogul又要回本冇理由就去輸，一哩呢堆又嫌短。轉泥地？maximum security已經入左股有份，冇理由走去阻住曬

Love可唔可以縮落去Fillies & Mares Turf

coolmore點會肯呀

咁可以放Serpentine去Longines Turf

Sovereign同Mogul可以嚟香港

sovereign應該會跑冠軍長途先，mogul真係尷尬到，蛇就肯定係英美是但一個，差在邊場

Sovereign咪啦，上次Irish St ledger都唔掂

反正都要輸，博檻到D獎金囉

咁我寧願佢一早搭飛機去澳洲

證明佢連落澳洲既資格都冇囉

唔係呀，Coolmore得廢馬先有資格落澳洲

Highland Reel當年返生先唔使長註

即係仲對soveriegn有期望

有嘅

呢隻真係唔識啦

總之Coolmore基本嘅玩法大家都知

馬仔只要有G1就唔使賣走有得屌西，攞到廢嘅G1嘅要環遊世界，佢哋賺夠就可以退。

馬女唔賣

有啲只會玩馬女
每年拎啲馬女俾馬公屌
生出黎有J既就拎去賣收返多少
有西既就留返黎自用

蘇聯杯角球高水召喚

又係熊 閪手又無一隻識贏嘅馬

呢隻114 真係做唔到磅

有阿般既磅位 冇阿般既騎功

好似嘅自豪嘅馬主就係咁玩

高地個績有啲尷尬
冇兩歲G1 冇歐洲classic G1 冇變化地賽績
要喺歐洲競爭係難 美國又冇乜草地需求 咪開平啲
佢個fd富林個績都有啲似 個價都差唔多

Russian camelot定蛇佬，mogul勁啲

一日天文學家仲未死 其他種馬都難抬頭

soveriegn係一隻兔嚟當然留係歐洲開路，你叫佢去澳洲咩撚都冇得贏

有一級賽冠軍嘅電兔

佢出到太多堅尼打吡橡樹頭馬
太屈機

今年€12,500咋

noble mission去日本打種

當年高地咪又係許覺能一招中段變奏解決咗Found
Love Serpentine一齊出冇話唔得嘅
希望Mogul最終會嚟香港玩下

【唔係佢飛我，係...】潘頓解釋冇同方仔合作原因

潘頓與方嘉柏這對騎練組合，向來合作無間，今季谷草揭幕戰，兩人亦憑「喜佳龍」聯手贏馬，然而自從上月23谷戰打後，連埋今周日賽事，他們竟然連續五期零交手，一匹合作馬也沒有，唔通私底人鬧翻咗?或者地盤畀人搶咗?

問起潘頓原因，佢就解釋話兩人並非不和，亦不是方嘉柏不向他停供坐騎，而是他自己選擇暫時不騎柏廐馬。聽到呢度，都可能覺得潘頓講笑，有馬都唔騎，何況仲係方仔呢個大馬房。

潘頓就進一步解釋，他這樣做是不想坐騎供應，局限於一、兩個大馬房，無疑短期內會取得不少實力馬，但有得必有失，同時也須策騎同廐一些沒有機會的馬出賽，即俗稱的「豬頭骨」，這樣將會導致錯過策騎其他馬房餐士馬的機會，他希望線路可縱橫更多馬房，集中策騎有實力馬，重質不重量。

【世界馬匹排名】既成事實一哥身分無變動

「既成事實」於新一輪國際評分，以130分保持一哥地位。(圖片來源：Racing Post )

跑完法國凱旋門大賽之後，新一輪世界馬匹評分公布，高多芬名下「既成事實」，雖然上月在愛爾蘭冠軍錦標不離「變魔術」得第二，但今季穩定表現，並未影響其國際評分，繼續以130分穩佔一哥地位，而高仕登之「海上宮殿」以126分排第二。

法國凱旋門一役，雖然「設計名師」今季表現同樣出色，國際評分維持於123分水平，而蹄下敗將，跑獲季軍的「柏斯國君」，則以125分於世界排名列於第三位，可惜兩駒於大賽之後，齊齊宣在退役，轉投種馬行列。至於未能一圓三勝凱旋門的馬后「成全寶」，則與日本馬后「杏目」同列124分排第六。

值得一提是香港賽駒之中，前馬王「美麗傳承」則由上一輪的122分，獲得微調加1分，扳至123分，與「設計名師」合共6駒，同列於評分榜十大榜尾之列。至於現役馬王「時時精綵」，與「旺蝦王」同評120分。

今晨沙田馬場編排四組泥地試閘，莫雷拉繼續唔見人，就算佢正值停賽，騎者理應都會於晨課操馬或試閘，但佢經已連續四天沒有出現，相當奇怪。據悉，莫雷拉周一晨操整傷，所以索性放大假抖抖，但相信問題不大，事關下周三谷草賽事，雷神復出經已卜好坐騎，包括「獵狐章者」、「過河勁卒」、「魅力漢子」等駒。

尾場想點
我頓騎知道必勝
部能騎健快聯盟
菜頭騎加洲雷電

屌你老母博老苗道道爆算

潘啦，上場唔係塞左，根本就可以贏埋快車

健快聯盟上場1000米都有p今場跑1200米繼續縮程賺級數
隻馬同郭能又夾 點都買返注

喜佳龍後無贏過馬 好似係

阿般線路仲唔夠廣咩 除左老苗死都唔會有來往

係

我頓心入面果句:
你老味 去馬就用拉狗
我就騎佢D棄馬
乾脆一隻都唔撚要!

之前都奇怪點解要轉數高唔要安賦
原來係咁解

蔡囉

阿圓質左阿般食好多豬頭骨

Sovereign 咪黎啦
陣間大逃比班on9倒屎罰錢停賽就好笑

睇開嘅都知佢淨係得呢個跑法，輸咗唔通問佢話咩

兩個有心結咋嘛
真心唔覺潘食豬頭骨

究竟要快成點先會比人罰錢

香港不嬲唔比大逃
上次牌仔走甩兩個馬位都問

咪問囉，查記錄都知佢逃開，到時揚出嚟咪又係狗會柒

歡樂之光第一次大逃倒屎好似冇問

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
皇龍大將 DRAGON GENERAL T400 徐雨石 09/10/2020

呢隻野好煩

抵啦 之前都要出嚟呃錢

成日冷食

hi我拿 呢排戒咗賭?

11/10 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六中午12點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#126)
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

係華將同散仔唔可以大逃
上次3大師傅一齊擺係前面鬥走都冇事

道道上次好位稍失望，80分
三班信心d掛

拉肯食package

痴撚線呀日本唔開角球想逼死馬會班阿叔

非洲人踢波冇角架..琴晚仲輸唔夠?

求其開個半大大家開心咪算

真....今日D新南威爾斯聯賽幾撚生性
全半大

日本今次全部海外兵

友誼波 都係撚下狗架姐

屌喇星對面咁多個踢國家隊加埋入得14球

中午12點係咪傻除左賭波馬拉松班人邊會有人醒

師兄又玩番

LOL 生性d 野雞波生性d 就頂得住

無人醒個位咪照喺度

聽朝final應該多啲人起咗身嘅

今日LOL太大差距好難買 焗賭上盤

冇足球馬拉松咪度馬

咁你話半大幾唔穩陣

我連有咩馬跑都未睇...
今晚要睇下腎

你努力度，我訓先

我烽朝早5點就起咗身啦

快跳三段睇睇先，準備好鬥黃金甲

點解咁講

好少見你屌波屌馬

精選時間成日都咁憨鳩

耍花槍

少賭咗 好忙

忙咪開報分apps,唔影響

今次「表表馬」退出原因是安排轉換馬房，而第四場的一退一補，仍維持14匹上陣馬。

J冠豪

@寶高

排埋位都要入紙轉倉
J冠豪係咪得罪左米奇老味

晚餐未

logician兩分半鐘25%

揹下體炎返黎得唔得

都係得highland chief近啲啫，應該冇問題啦

Bin都唔洗打啦

咁都燈死。。。

4隻都有得爆

4隻都爆

爆到瀉

2隻同時失準 logician可能有事

我驚佢有事要退役

enable輸完，logician都跑到咁

睇完頭暈眼花

笑咗

winter power

俾落去冇既 血都嘔幾桶

到時鐵鳥出多次po

咁都燈得死要起座廟拜下

基本上歐美日任何我哋覺得超班大熱門都可以話係兩分鐘xx%

邊個發呢句燈先

我都好似講過KGVI Enable兩分鐘10%

寶高第二

買咗少少蘇兆輝

嗰場係兩分鐘10%

卡比應該可靠過嗰個唔知咩人

有咩分別，咪都係輸

Kevin Stott has paid tribute to Hello Youmzain for his breakthrough Group 1 success at Royal Ascot that has helped propel the rider's career to the next level.

The top sprinter, who has been retired to take up stallion duties at Cambridge Stud in New Zealand, struck up a strong bond with the Danish-born rider. The pair landed the Diamond Jubilee Stakes at Royal Ascot in June which was a first Group 1 win and a first success at the meeting for Stott.

Arc輸就應該啦，法國大交合同飼料商撚鳩佢哋

是必飛飛引死人

今場Pretty Gorgeous / Shale / Indigo Girl係咪兩分鐘xx%

咪燈

老豆又揀錯

第二都補唔住

佢隻馬去到400已經冇

認錯馬添
原來嗰個杜俊誠嚟,啲動作好似大左

Snowfall呢隻DI女終於跑得似樣

仲有北極光孭飛 係怕容大鵬條奸狗姐

兩個閘都追得好勁
隔籬三隻都唔快
出閘應該唔會好似上次14檔咁搶唔到大外疊跑
希望攝到二疊45位轉彎攞出啲去追

正常都爆

天才練馬師艾柏賓

next up︰既成事實

毫無部署

真心拎住隻馬王唔洗你識練，要你識部署就夠，點知都可以唔識既

仆佢嗰街，得返一個禮拜多啲，出聲話去唔去Champion Stakes未

星期四五左右應該會突然諗好

咁急做咩，有感覺先出啦

當地星期四朝早就要declare，其實星期三已經要揀

潘頓手馬真係咁勁咩

不如退咗役再出呀

所以話你唔識，梗係照話去先，然後繼續慢慢諗，反正即場退出都可以既

閘前先退出啦

蘋果B你死撚左佢把喇

又得姐

又撚賭仔

買佢單W個個都係傻仔黎

前進爆缸

今年Pinatubo咪又係咁

呢隻第一場輸我諗會唔會係初出未有態，點知之後發現原來係練馬師問題

去到Royal Ascot仲有人跟，結果唔轉播就贏

真心好馬黎既，可惜跟錯練馬師囉

真心呢隻嘢應該要放出去比外線練

要是跟既係費蛇

唔得啦，佢同VL一定要放棄一隻

老實講VL都應該退啦，上年3隻只留earthlight就夠

屌得一個Poulains點退呀

藍營近呢幾年D新馬9成都係2歲威完3歲就，點搞呀

前年呢三隻嘢我仲諗住係藍衫希望，點知

一隻P跟錯人，一隻VL跑完季初就冇左，仲有隻E今季成日要讓路，真係死得

前年最期待
Pinatubo
Victor Ludorum
EarthLight
Siskin
Quadrilateral
Innisfree

全部冇晒希望

Earthlight下年會更好

見到米高就唔開胃

睇下學少可唔可以騎番啦

老費就算米高停賽都用PCB啦

咁最終都係老闆話事姐

呀老闆幾時話事炒撚咗艾柏賓

我都想知

呀老闆唔大刀闊斧呢，英國分部真係浪費晒兩位騎師

真心寧願佢好似以前咁重用蘇萊

蘇萊我覺得唔差幾多

佢可能唔係好叻，但起碼唔係廢先，普通練馬同部署一定唔會好似艾伯賓咁先囉

我諗起military March要食泥我就頂唔順

蘇萊除左定時定候返去杜拜收老細錢之外好似冇乜野做

咁隻馬唔夠跑又唔可以怪佢轉場試既

而家好馬差唔多比曬艾伯賓，冇計

咪練啲三四五六班馬帶去杜拜囉

觀感有啲差，不如炒撚晒佢哋周圍放

蘇萊都應該打左差唔多30年工，老臣子立過咁多功就算啦，另一個就應該既

總之呢油王唔改呢樣嘢，揸住馬王都冇用

同意

奧總度馬未

仆街 而家都未訓
精選你地加油

R10 知道必勝

下 乜撚野半8全10 強制輸錢

唔搶精選了

都唔再賭啦 搶黎做咩

乜尋晚snowfall同mother earth調轉左冧把布
連人都調轉埋

係，我仲以為Snowfall成咗材

有冇人搶加洲巔域

我吊你老木HKJC

老土野

連衰兩單大野 惡霸淫俾人落降頭

呢下自己柒啫，凱旋門就真係被迫害

呢單野會點收科？

馬報話Mother Earth個第三會DQ加岳伯仁要罰錢

似搭 醒目q

原來補入黃金元帥，形勢又完全唔同

又要搶冷野追新力必

正叔早餐未

度好日本波未

KCP條廢柴都有3分

去年榮膺歐洲最佳兩歲馬 呂宋火山宣布退役
10/10/2020

「呂宋火山」(Pinatubo)宣布退役，未來日子將會展開配種生涯。 (圖片：Getty Images)

最近有唔少佳駟均傳出退役消息，繼早前8歲馬「利馬圖」(Limato)宣布退役，歐洲最佳兩歲馬「呂宋火山」(Pinatubo)亦宣布退役，並會展開配種生涯。

「呂宋火山」被評為歐洲歷來第二佳嘅兩歲馬，佢喺兩歲嘅時候已經橫掃多項兩歲馬賽事，更喺國家錦標贏得輕鬆；三歲嗰陣份角逐二千堅尼，雖然只得季軍。但其後喺1400米一級賽莊柏德大賽終於贏馬。「呂宋火山」服役10戰取得7冠佳績，總共贏咗約96萬英鎊獎金。

歐洲馬后最後一舞 香港馬迷有得賭？
10/10/2020

「成全寶」仍有機會角逐英國冠軍雌馬錦標。(圖片：Getty Images)

馬會早前轉播法國凱旋門大賽，諗住可以畀馬迷見證歐洲馬后「成全寶」(Enable)三奪呢項一級賽嘅歷史時刻，可惜當日隆尚馬場跑道受天雨影響，場地太爛兼且冇步速，結果馬后未能完成壯舉之餘，更只得第六名，服役後首次甩三甲，同時亦令人覺得呢場賽事係佢最後一戰。

不過，當輸咗法國凱旋門大賽，幕後即一直避談「成全寶」會否退役，仲話一切未有定案，最近呢匹馬后更於新市場恢復操練，似乎呢匹11項G1盟主仍有機會再次上陣，練馬師高仕登透露「成全寶」會否出賽，仍要視乎馬主鴨都拿王子意願。

根據外圍賠率，「成全寶」突然成為下周末英國冠軍賽馬日嘅英國冠軍雌馬錦標大熱門，據知呢匹馬后若然再跑多仗，亦傾向繼續跑2400米嘅英國冠軍雌馬錦標，多於縮程跑2000米英國冠軍錦標。值得一提，馬會下周末亦會轉播英國冠軍賽馬日嘅賽事，即係話馬迷又有機會睇到「成全寶」啦。

睇nba睇到震哂

DANNY GREEN

豬隊友好撚癲

星期一又有得賭THX

testing

nba劇本黎姐
對家唔係傷到傻左唔會俾你咁早完

AD似傷能左

呢條友傷撚死佢

van vogal幾癲
傷左照出
唔撚驗腦

仲要輸埋 見第4節全撚部都係占狗打哂

Ad收皮未

最後五分鐘全部butler james 係度單打狂入
其他人行行企企

y 得罪你

好撚憎佢

2020咩事都可以發生
好在冇onsite bookmaker

害你輸了錢嗎

味癲 唔賭外仔
你估y字頭條偽娘

THIS IS FOR YOU KOBE

其實yurab係乜水我都唔知

外圍大莊

唔撚驚
3-1反cup得吾皇做到
除非有kd受傷劇本出現

傷撚左佢 快

手指數任輸

其實只要出年成到材，啲兩歲馬今年場場跑得差我都唔care

條友令到好多人家破人亡

屌星期一730

今場都打到尾 傷閪 準備精選

拎撚住枝槍叫你賭咩而家

認撚埋

r10 知道必勝 ( 跟方)

R3 加州嶺域（時時）

R7輝煌芯（尊兄）

R4 進優 (金世正)

R2 紅衣震撼 （奧書）

R10 健快聯盟 (金仕芬)

R6 自然力量 (冼毅力 saint)

R8 善傳萬里（福逸）

R7 南區有 （覓腸）

R2 是必飛飛 （なつめみお）

R7 行雲流水（寶高）

R8 共同勝利 (Win神)

R7 南區有 (Yurab)

日職我屌定你老母

R10 明駿之星（寶高）

禮拜三狂大 今日點睇

屌拿星你地玩撚埋佢囉

有撚錢再賭

似三點拎住張角細飛上台

唔怪得外仔要買電腦
咁撚多人賭 篤手指條數
連個HARDDISK 唔夠位

你講緊你?

精選未

R1 魅力星光 (蘭仔)

#888開始

R3 全中（Yurab）

我唔猜度人地的

揀左啦

R1 福星高照 (烽煙)

R5 三圓䮭路 (彩虹RB)

今日我要輸講唔通

日本仔又打到黎

下星期日秋華反攻啦

你日本馬專家

R2 星夢帝國（綠木）

on9 上次咁都中到 賭神

跟實我正賭馬算

R5 好友利 (中出大俠)

R6 福善（寶高）

R4 種福者（綠木）

依度好能多
放聲歡呼佢賭左100萬

老母華一點幾倍都轟成球落去

傻先會咁做
老母華3個字點值1點X

R9 精簡最好 (新力必)

咁日本冇人值

11/10 馬PO精選

第一組
R1 魅力星光 (蘭仔)
R2 紅衣震撼 (奧書)
R3 加州嶺域 (時時)
R4 進優 (金世正)
R5 三圓䮭路 (彩虹RB)
R6 自然力量 (冼毅力 saint)
R7 輝煌芯（尊兄）
R8 善傳萬里（福逸）
R9 精簡最好 (新力必)
R10 知道必勝 (跟方)

第二組
R1 福星高照 (烽煙)
R2 是必飛飛 （なつめみお）
R3 全中 (Yurab)
R4 種福者（綠木）
R5 好友利 (中出大俠)
R6 福善（寶高）
R7 南區有 （覓腸）
R8 共同勝利 (Win神)
R9
R10 健快聯盟 (金仕芬)

R9 -1

奧總波叔3W

R8 電訊巴打（囧）

R9 元朗之星（囧）

11/10 馬PO精選

第一組
R1 魅力星光 (蘭仔)
R2 紅衣震撼 (奧書)
R3 加州嶺域 (時時)
R4 進優 (金世正)
R5 三圓䮭路 (彩虹RB)
R6 自然力量 (冼毅力 saint)
R7 輝煌芯 (尊兄)
R8 善傳萬里 (福逸)
R9 精簡最好 (新力必)
R10 知道必勝 (跟方)

第二組
R1 福星高照 (烽煙)
R2 是必飛飛 (なつめみお)
R3 全中 (Yurab)
R4 種福者 (綠木)
R5 好友利 (中出大俠)
R6 福善 (寶高)
R7 南區有 (覓腸)
R8 共同勝利 (Win神)
R9 元朗之星 (囧)
R10 健快聯盟 (金仕芬)

滿家錦標（1400米三級賽 – 供四歲以上馬匹參加）
考菲爾德盃（2400米一級賽 – 供三歲以上馬匹參加的讓賽）
翠士雅錦標（1400米二級賽 – 供四歲以上雌馬參加）

頭尾兩場咩黎

呢隻一定要揀架嘛

russian camelot都輸撚埋

秋華賞（2000米一級賽，供三歲雌馬參加）於1996年首辦，以取代女皇伊利沙伯二世紀念盃，成為日本雌馬三冠大賽尾關賽事。出道以來未嘗一敗的「謀勇兼備」(Daring Tact) 將力爭成為日本歷來第六匹於春季勝出櫻花賞和日本橡樹大賽後再贏秋華賞的雌馬。

終於有譯名

仆街做野唔記得玩
本來有隻好好心水

歐洲撚最想見到佢同Contrail去凱旋門

想知

天台見

日本馬多數應付唔到隆尚啲爛屎地

一點買咩

近排好似收埋食成績好D，
係較後場次，之前正數既再提供

第二組點輸

大交合

廢過勤德兼備

DARLING TACT 得
櫻花重地都贏
無懸念一定係3冠
落番2000 最好
松山搵位唔好上場橡樹就得
上場都誇張咁後都贏到
不過可以講今年3歲馬女冇隻得

1300
東京
三箭
櫻花

Miss咗一點...

中能咗伏西花 又左猜右猜左

角細黨又一字排開
邊條陷家鏟發明了賭波

你上星期好撚大聲話要戒日本波

有生之年認識到角細黨係我福氣

今次咁早既 ？

幾多點開始咗 ？

點樣勸個frd飛左條仔佢

佢條仔爛賭到走去借黑財

有時d野殺到埋身 唔到你話唔賭就唔賭

留錢賭馬算 賭波輸撚死

屌你老味當多福

愛在舊城9.5小夠膽爆埋我囉

奧隆加有幾撚勁呀半大都開唔到

冇事J1球皇好撚柒勁

大心臟既仔OK啦
D女人喜歡刺激

1500半大2串1

大家報下一點波戰績未

屌你又話唔賭波
呢度D人講野信一成都死

LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

3-0 仲想點呀外仔

擺左和頭酒啦

水手開9.5
三格黨係咪又想偷偷地贏

聽日柯煙紅衣震撼得唔得

你係三格黨之首

鐘意買細多過買大
好撚M底

借5皮食左你利息拎得3皮半 咁都制

借黎賭定借黎填氹呀

696

仲係0-0

我點撚知

唔想個frd幫佢捱

但自己都係賭仔

幫佢只會害佢

紅衣震撼俾你唱熱哂點搞

可以點啫 上季尾賭左已經

33333

[星夢帝國創紀錄] 十月十一日田草十場賽日討論區II

又爆696咩事

諗住起口孖再賭六環
而家又係得4倍左右

紅衣震撼 醒目再臨 巴度一口孖寶了

696紙牌防守?